［代朋友post]譽港灣想水客戶支持買貴價瑞典體溫檢測機

想屌嘅地方1. 仆你個街有支那牌子揀hikvision
2.屌佢老味hardsell瑞典個牌 又話港共都係用佢
晒鳩住戶啲錢
3.隻病毒中左都未必發燒 不如直接隔離啲發燒住戶好過

有冇住譽港灣嘅巴絲有嘢想補充？歡迎發表下

你用個13萬去買探耳式，買兩部，逐個人探都仲有大把錢剩

可以買好多個探耳膠

個支測體溫槍只係用黎做個初步檢驗，人流不是上萬都不建議用
漇錢，純粹俾工程人做

又係借啲二
當啲住戶低能

係開project個個經理低能
一係就佢無了解清楚熱感槍到底有幾準

佢從大範圍快速探熱個角度出發係好既
但係豪盤終歸只是住宅
住戶再想安全都唔會想俾12萬幾，個工程只係用幾個月
完左之後維護費？支cam人地工程公司就唔會要番架啦

呢d經理過兩年拍拍羅柚就調盤調區架啦
住戶管理費冇左一舊錢，唔通會mark低經理個名係上面咩
轉個頭冇人知

寫信投訴啦
我朋友都投訴左
佢叫我擺上嚟等連登仔笑下

用探頭式槍咪得

佢想掠水姐
所以先整個咁嘅體溫機

goodest logic
住客發燒，比入？
訪客發燒，唔比入？

一定有親戚做開呢類野
咪過河濕腳